La precisi\'on, las aproximaciones de $\beta$ y el tiempo de ejecuci\'on de los m\'etodos son cosas muy interesantes a testear.


\subsection{Test 1 : Influencia de la precisi\'on en la aproximaci\'on de $\beta$}

Tiene sentido decir que mientras mayor sea la precisi\'on mejor es la aproximaci\'on. En este test se corrobora mostrando los histogramas y la D$\Gamma$G utilizando ambos m\'etodos.
 \vspace{10pt}
\newline
 \hspace{10pt}\textbf{Newton:}
 \vspace{10pt}
\newline
\textbf{Datos de Figura la 1.1:}
\newline
\textbf{Archivo del Conjunto de Datos:} x-2-62-35.txt
\newline
\textbf{Iteraciones:} 200
\newline
$\varepsilon$ : 0.001
\newline
\textbf{$X_{0}$}: 15
 \vspace{10pt}
\newline
\textbf{Resultados}
 \vspace{10pt}
\newline
\textbf{Precisi\'on:} 15
\newline
\textbf{Iteraciones realizadas:} 200
\newline
$\beta=$12.1292
\newline
$\lambda=$12.1292
\newline
$\sigma=$2.52991
\newline
\textbf{Tiempo de ejecuci\'on del m\'etodo}: 115.44 segundos
 \vspace{10pt}
\newline
\textbf{Precisi\'on:} 30
\newline
\textbf{Iteraciones realizadas:} 200
\newline
$\beta=$8.50486
\newline
$\lambda=$2.00589
\newline
$\sigma=$2.27153
\newline
\textbf{Tiempo de ejecuci\'on del m\'etodo}: 76.25 segundos
 \vspace{10pt}
\newline
\textbf{Precisi\'on:} 50
\newline
\textbf{Iteraciones realizadas:} 200
\newline
$\beta=$6.75974
\newline
$\lambda=$3.06525
\newline
$\sigma=$2.0768
\newline
\textbf{Tiempo de ejecuci\'on del m\'etodo}: 12.77 segundos
\newline

\begin{figure}[h]
		\includegraphics[width=1.15\textwidth]{graficos/tests/Test1/Newton/newton_prec15_30_50.jpg}
		\caption*{Figura 1.1: M\'etodo de Newton: Variaci\'on de precisi\'on.}
		\label{figura:newton1}
\end{figure}

\textbf{Secante:}
 \vspace{10pt}
\newline
\textbf{Datos de Figura la 1.2:}
\newline
\textbf{Archivo del Conjunto de Datos:} x-2-62-35.txt
\newline
\textbf{Iteraciones:} 200
\newline
$\varepsilon$ : 0.001
\newline
\textbf{$X_{0}$}: 15
\textbf{$X_{1}$}: 16
 \vspace{10pt}
\newline
\textbf{Resultados}
 \vspace{10pt}
\newline
\textbf{Precisi\'on:} 15
\newline
\textbf{Iteraciones realizadas:} 200
\newline
$\beta=$15
\newline
$\lambda=$0.575562
\newline
$\sigma=$2.60291
\newline
\textbf{Tiempo de ejecuci\'on del m\'etodo}: 5.72 segundos
 \vspace{10pt}
\newline
\textbf{Precisi\'on:} 30
\newline
\textbf{Iteraciones realizadas:} 200
\newline
$\beta=$15
\newline
$\lambda=$0.77128
\newline
$\sigma=$2.56848
\newline
\textbf{Tiempo de ejecuci\'on del m\'etodo}: 3.49 segundos
 \vspace{10pt}
\newline
\textbf{Precisi\'on:} 50
\newline
\textbf{Iteraciones realizadas:} 200
\newline
$\beta=$15
\newline
$\lambda=$0.773133
\newline
$\sigma=$2.56848
\newline
\textbf{Tiempo de ejecuci\'on del m\'etodo}: 0.57 segundos
\newline

\begin{figure}[h]
		\includegraphics[width=1.15\textwidth]{graficos/tests/Test1/Secante/secante_prec15_30_50.jpg}
		\caption*{Figura 1.2: M\'etodo de la Secante: Variaci\'on de precisi\'on.}
\end{figure}

\newpage

\subsection{Test 2: Convergencia, Secante vs Newton}

En este test se analizar\'a el comportamiento de la velocidad de convergencia a la ra\'iz $\beta$ con respecto a la cantidad de iteraciones.
\newline
\textbf{Observaci\'ones: }
En la ejecuci\'on de los tests correspondientes a estos gr\'aficos se us\'o el mismo conjunto de datos para que el set y el tama\~no de la muestra sea constante. 
\newline
Tambi\'en se eligi\'o la precisi\'on m\'as alta del tipo TFloat (52) para que los c\'alculos se realizan rapidamente. 
\newline
El valor de $\varepsilon$ fue elegido a prop\'osito bastante tolerable para encontrar una diferencia significativa en la cantidad de iteraciones de cada m\'etodo.
 \vspace{10pt}
\newline
 \hspace{10pt}\textbf{Newton:}
 \vspace{10pt}
\newline
\textbf{Datos de la Figura 2.1:}
\newline
\textbf{Archivo del Conjunto de Datos:} x-2-62-35.txt
\newline
\textbf{N inicial:} 800
\newline
$\varepsilon$ : 0.001
\newline
\textbf{$X_{0}$}: 15
\newline
\textbf{Iteraciones realizadas:} 705.
\newline

\begin{figure}[h]
	\centering
		\includegraphics[width=0.87\textwidth]{graficos/tests/Test2/iteraciones_necesarias_newton_Discreta.png}
		\caption*{Figura 2.1: Aproximaci\'on a la ra\'iz en el m\'etodo de Newton.}
\end{figure}

\textbf{Datos de la Figura 2.2:}
\newline
\textbf{Archivo del Conjunto de Datos:} x-2-62-35.txt
\newline
\textbf{N inicial:} 10
\newline
$\varepsilon$ : 0.001
\newline
\textbf{$X_{0}$}: 15
\newline
\textbf{$X_{1}$}: 12
\newline
\textbf{Iteraciones realizadas:} 9.

\newpage

\begin{figure}[h]
	\centering
		\includegraphics[width=0.65\textwidth]{graficos/tests/Test2/iteraciones_secante_Discreta.png}
		\caption*{Figura 2.2:Aproximaci\'on a la ra\'iz en el m\'etodo de la Secante con puntos iniciales distantes.}
\end{figure}

\textbf{Datos de la Figura 2.3:}
\newline
\textbf{Archivo del Conjunto de Datos:} x-2-62-35.txt
\newline
\textbf{N inicial:} 12
\newline
$\varepsilon$ : 0.001
\newline
\textbf{$X_{0}$}: 15
\newline
\textbf{$X_{1}$}: 14.9
\newline
\textbf{Iteraciones realizadas:} 10.
\newline

\begin{figure}[h]
	\centering
		\includegraphics[width=0.65\textwidth]{graficos/tests/Test2/iteraciones_secante_cerca_Discreta.png}
		\caption*{Figura 2.3: Aproximaci\'on a la ra\'iz en el m\'etodo de la Secante con puntos iniciales cercanos.}
\end{figure}

\newpage

\subsection{Test 3 :Influencia de la precisi\'on en el tiempo de ejecuci\'on.}

En este test se analizar\'an los tiempos de ejecuci \'on variando la precisi\'on en los d\'igitos usando la clase TFloat.
\vspace{10pt}
\newline
\textbf{Datos de la Figura 3.1:} Desempe\~no de Newton
\newline
\textbf{Archivo del Conjunto de Datos:} x-2-62-35.txt
\newline
\textbf{N inicial:} 50
\newline
$\varepsilon$ : 0.00000000000001
\newline
\textbf{$X_{0}$}: 15

\begin{figure}[h]
	\centering
		\includegraphics[width=0.8\textwidth]{graficos/tests/Test3/newtontiempo.png}
		\caption*{Figura 3.1: Desempe\~no de Newton}
\end{figure}

\textbf{Datos de la Figura 3.2:} Desempe\~no de la Secante
\newline
\textbf{Archivo del Conjunto de Datos:} x-2-62-35.txt
\newline
\textbf{N inicial:} 10
\newline
$\varepsilon$ : 0.00000000000001
\newline
\textbf{$X_{0}$}: 15
\newline
\textbf{$X_{1}$}: 12

\begin{figure}[h]
	\centering
		\includegraphics[width=0.8\textwidth]{graficos/tests/Test3/secantetiempo.png}
		\caption*{Figura 3.2: Desempe\~no de la Secante}
\end{figure}
\newpage

\subsection{Test 4: Elecci\'on de puntos iniciales}

En el siguiente test se analizan la influencia de los puntos iniciales seg\'un cada m\'etodo, para eso se han fijado todos los par\'ametros excepto los puntos iniciales.
\vspace{10pt}
\newline
\textbf{Datos de la Figura 4.1:} Puntos Iniciales en Newton
\newline
\textbf{Archivo del Conjunto de Datos:} x-15-9-3.txt
\newline
\textbf{Precisi\'on:} 52
\newline
\textbf{N inicial:} 500
\newline
$\varepsilon$ : 0.000000001
\newline
\textbf{$X_{0}$}: 9.5
 \vspace{10pt}
\newline
\textbf{Resultados}
 \vspace{10pt}
\newline
\textbf{Iteraciones realizadas:} 500
\newline
$\beta=$8.48052
\newline
$\lambda=$3.18175
\newline
$\sigma=$1.47805
\newline

\textbf{$X_{0}$}: 100
 \vspace{10pt}
\newline
\textbf{Resultados}
 \vspace{10pt}
\newline
\textbf{Iteraciones realizadas:} 500
\newline
$\beta=$9.96043
\newline
$\lambda=$2.36054
\newline
$\sigma=$1.55895
\newline

\begin{figure}[h]
	\centering
		\includegraphics[width=1.10\textwidth]{graficos/tests/Test4/raices_newton.png}
		\caption*{Figura 4.1: Puntos Iniciales en Newton}
\end{figure}

\textbf{Datos de la Figura 4.2:} Puntos Iniciales en Secante
\newline
\textbf{Archivo del Conjunto de Datos:} x-15-9-3.txt
\newline
\textbf{Precisi\'on:} 52
\newline
\textbf{N inicial:} 500
\newline
$\varepsilon$ : 0.000000001
\newline
\textbf{$X_{0}$}: 10
\newline
\textbf{$X_{0}$}: 9.5
 \vspace{10pt}
\newline
\textbf{Resultados}
 \vspace{10pt}
\newline
\textbf{Iteraciones realizadas:} 7
\newline
$\beta=$8.21421
\newline
$\lambda=$3.37725
\newline
$\sigma=$1.46007
\newline

\textbf{$X_{0}$}: 101
\newline

\textbf{$X_{1}$}: 100
 \vspace{10pt}
\newline
\textbf{Resultados}
 \vspace{10pt}
\newline
\textbf{Iteraciones realizadas:} 18
\newline
$\beta=$8.21421
\newline
$\lambda=$3.37725
\newline
$\sigma=$1.46007
\newline

\begin{figure}[h]
	\centering
		\includegraphics[width=1.10\textwidth]{graficos/tests/Test4/raices_secante.png}
		\caption*{Figura 4.2: Puntos Iniciales en Secante}
\end{figure}
%\newpage
%
%\begin{figure}[h]
	%\centering
  	%\begin{subfigure}[h]{0.45\textwidth}
  		%\centering
  		%\includegraphics[width=\textwidth]{graficos/tests/Test4/x_2_62_35/Newton/prec_50_20.jpg}
  		%\caption*{Figura 1.2.}
  	%\end{subfigure}
  	%\hspace*{20pt}
   	%\begin{subfigure}[h]{0.45\textwidth}
  		%\centering
  		%\includegraphics[width=\textwidth]{graficos/tests/Test4/x_2_62_35/Newton/prec_50_7.jpg}
  		%\caption*{Figura 1.3.}
  	%\end{subfigure}
%\end{figure}
%
%
  	%\vspace{20pt}
%\textbf{Datos de Figura 1.2:}
%\newline
%\textbf{Archivo del Conjunto de Datos:} x-2-62-35.txt
%\newline
%\textbf{M\'etodo elegido:} Newton
%\newline
%\textbf{Precisi\'on:} 50
%\newline
%\textbf{Iteraciones:} 200
%\newline
%$\varepsilon$ : 0.00001
%\newline
%\textbf{X0}: 20
 	%\vspace{20pt}
%\textbf{Resultados}
%\newline
%\textbf{Iteraciones realizadas:} 200
%\newline
%$\beta=$8.842
%\newline
%$\lambda=$1.8519
%\newline
%$\sigma=$2.30287
%\newline
%\textbf{Tiempo de ejecuci\'on} del m\'etodo: 12.83 segundos
 	%\vspace{20pt}
%
%\textbf{Datos de Figura 1.3:}
%\newline
%\textbf{Archivo del Conjunto de Datos:} x-2-62-35.txt
%\newline
%\textbf{M\'etodo elegido:} Newton
%\newline
%\textbf{Precisi\'on:} 50
%\newline
%\textbf{Iteraciones:} 200
%\newline
%$\varepsilon$ : 0.0001
%\newline
%\textbf{X0}: 7
 	%\vspace{20pt}
%\textbf{Resultados}
%\newline
%\textbf{Iteraciones realizadas:} 200
%\newline
%$\beta=$6.75974
%\newline
%$\lambda=$3.06525
%\newline
%$\sigma=$2.0768
%\newline
%\textbf{Tiempo de ejecuci\'on} del m\'etotdo: 12.79 segundos
 	%\vspace{20pt}
%
%En estas 2 figuras se intenta variar los puntos iniciales de cada experimento para poder analizar luego el ajuste obtenido
%teniendo en cuenta la distancia de los $x_{0}$ a la ra\'iz real.
%
%\newpage
%
%\begin{figure}[h]
	%\centering
  	%\begin{subfigure}[h]{0.45\textwidth}
  		%\centering
  		%\includegraphics[width=\textwidth]{graficos/tests/Test4/x_2_62_35/Secante/prec_15_5_7.jpg}
  		%\caption*{Figura 2.1.}
  	%\end{subfigure}
  	%\hspace*{20pt}
   	%\begin{subfigure}[h]{0.45\textwidth}
  		%\centering
  		%\includegraphics[width=\textwidth]{graficos/tests/Test4/x_2_62_35/Secante/prec_30_10_7.jpg}
  		%\caption*{Figura 2.2.}
  	%\end{subfigure}
%\end{figure}
%
%\begin{figure}[h]
	%\centering
  	%\begin{subfigure}[h]{0.5\textwidth}
  		%\centering
  		%\includegraphics[width=\textwidth]{graficos/tests/Test4/x_2_62_35/Secante/prec_50_8_7.jpg}
  		%\caption*{Figura 2.3.}
  	%\end{subfigure}
%\end{figure}
%
%\vspace{20pt}
%\textbf{Datos de Figura 2.1:}
%\newline
%\textbf{Archivo del Conjunto de Datos:} x-2-62-35.txt
%\newline
%\textbf{M\'etodo elegido:} Secante
%\newline
%\textbf{Precisi\'on:} 15
%\newline
%\textbf{Iteraciones:} 200
%\newline
%$\varepsilon$ : 0.001
%\newline
%\textbf{X0}: 5
%\newline
%\textbf{X1}: 7
 	%\vspace{20pt}
%\textbf{Resultados}
%\newline
%\textbf{Iteraciones realizadas:} 5
%\newline
%$\beta=$1.22345
%\newline
%$\lambda=$26.0537
%\newline
%$\sigma=$0.163532
%\newline
%\textbf{Tiempo de ejecuci\'on} del m\'etodo: 8.27 segundos
 	%\vspace{20pt}
%
%\textbf{Datos de Figura 2.2:}
%\newline
%\textbf{Archivo del Conjunto de Datos:} x-2-62-35.txt
%\newline
%\textbf{M\'etodo elegido:} Secante
%\newline
%\textbf{Precisi\'on:} 30
%\newline
%\textbf{Iteraciones:} 200
%\newline
%$\varepsilon$ : 0.0001
%\newline
%\textbf{X0}: 10
%\newline
%\textbf{X1}: 7
 	%\vspace{20pt}
%\textbf{Resultados}
%\newline
%\textbf{Iteraciones realizadas:} 7
%\newline
%$\beta=$6.48297
%\newline
%$\lambda=$3.31322
%\newline
%$\sigma=$2.03564
%\newline
%\textbf{Tiempo de ejecuci\'on} del m\'etodo: 2.25 segundos
 	%\vspace{20pt}
%
%
%\textbf{Datos de Figura 2.3:}
%\newline
%\textbf{Archivo del Conjunto de Datos:} x-2-62-35.txt
%\newline
%\textbf{M\'etodo elegido:} Secante
%\newline
%\textbf{Precisi\'on:} 50
%\newline
%\textbf{Iteraciones:} 200
%\newline
%$\varepsilon$ : 0.000001
%\newline
%\textbf{X0}: 8
%\newline
%\textbf{X1}: 7
 	%\vspace{20pt}
%\textbf{Resultados}
%\newline
%\textbf{Iteraciones realizadas:} 6
%\newline
%$\beta=$6.48244
%\newline
%$\lambda=$3.31377
%\newline
%$\sigma=$2.03556
%\newline
%\textbf{Tiempo de ejecuci\'on} del m\'etodo: 0.32 segundos
 	%\vspace{20pt}
%
%En estas 3 figuras se intenta mostrar c\'omo se estabilizan los valores de los par\'ametros estimados a partir de una cantidad
%determinada en la precisi\'on de la mantisa para su posterior an\'alisis.
%
%\newpage
%
%\begin{figure}[h]
	%\centering
		%\includegraphics[width=0.8\textwidth]{graficos/tests/Test4/x_15_9_3/Secante/prec_50_8_7.jpg}
		%\caption*{Figura 3}
%\end{figure}
%
%\textbf{Datos de Figura 3:}
%\newline
%\textbf{Archivo del Conjunto de Datos:} x-15-9-3.txt
%\newline
%\textbf{M\'etodo elegido:} Secante
%\newline
%\textbf{Precisi\'on:} 50
%\newline
%\textbf{Iteraciones:} 200
%\newline
%$\varepsilon$ : 0.000001
%\newline
%\textbf{X0}: 200
%\newline
%\textbf{X1}: 100
 	%\vspace{20pt}
%\textbf{Resultados}
%\newline
%\textbf{Iteraciones realizadas:} 15
%\newline
%$\beta=$8.21421
%\newline
%$\lambda=$3.37725
%\newline
%$\sigma=$1.46007
%\newline
%\textbf{Tiempo de ejecuci\'on} del m\'etodo: 0.19 segundos
 	%\vspace{20pt}
	%
	%En esta figura se muestra como escogiendo puntos considerablemente distantes entre s\'i y la ra\'iz real se obtiene un ajuste 
	%\'optimo respecto del histograma de los datos originales.
%
%\newpage
%
%\begin{figure}[h]
	%\centering
		%\includegraphics[width=0.8\textwidth]{graficos/tests/Test4/x_15_9_3/Secante/prec_50_8_7.jpg}
		%\caption*{Figura 4}
%\end{figure}
%
%\textbf{Datos de Figura 4:}
%\newline
%\textbf{Archivo del Conjunto de Datos:} x-1-9-3.txt
%\newline
%\textbf{M\'etodo elegido:} Secante
%\newline
%\textbf{Precisi\'on:} 50
%\newline
%\textbf{Iteraciones:} 200
%\newline
%$\varepsilon$ : 0.001
%\newline
%\textbf{X0}: 8
%\newline
%\textbf{X1}: 7
 	%\vspace{20pt}
%\textbf{Resultados}
%\newline
%\textbf{Iteraciones realizadas:} 6
%\newline
%$\beta=$8.21421
%\newline
%$\lambda=$3.37725
%\newline
%$\sigma=$1.46007
%\newline
%\textbf{Tiempo de ejecuci\'on} del m\'etotdo: 0.06 segundos
 	%\vspace{20pt}
	%
	%En esta resultado se muestra la similitud con respecto a los resultados de $Figura 3$ seg\'un la distancia de los puntos iniciales
	%a la ra\'iz real.